慈善目的而進行的聚集 (727元朗)

「報佳音」，根據《公安條例》中第2條，集會(meeting) 指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的…不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結」，則不包括在法例規管的「集會」內：
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結

喺起點同終點都擺籌款箱，為721受傷人士籌款，一人一蚊，
可以嗎？